用緊1000mb寬頻，咩router好？

如題
宜家用緊TP-Link，成日斷
想$1000以內搞掂

Ac86U 1K多啲，未斷過

ac68u

86u 同68u有咩分喇？

高級同更高級
貴同更貴
快同更快

諗起 netgear R7000 vs Ac68u個投票poat

係唔係仲打緊和

請問兩者 lan線連電腦既速度有冇分別?
因wifi只係for手機用 無必要好快

冇
都係Gigabit LAN
畢直有限上ac68u已經可以

ok thank you

netgear r7800 用極都唔壞